冬至，大家食咩？

關你撚事咩？

屌你老母留名

冇得食呀？垃圾？

一舊膠買起你留名

食爭鮮呀死人妖

食三文蟲

食女

樓主我又開始掛住你老母喇

屌你老母

你老母好淫蕩係咁求我抽插佢

不過你老母塊西又鬆又黑又臭 見到都唔開胃

#fatc

花生 啤酒

打邊爐

你老母都唔差

咁正

我老母你都睇得入眼果然係有咩老母有咩仔

你老母係雞係公廁生到你都係鴨係殘廁

好叻叻喔！